Live記者好心唔好再影手足d樣啦

屌你平時咁幫你地